唔好再講張建宗！！！！！講返聽日元朗！！！！！！

張建宗同班狗
由得佢地互鬥

我地要講既係聽日究竟點
時間又冇,幾時集合都唔知！！！！！

推

有新不反對通知書就跟新計劃
無就跟舊計劃

push